有無人上網買開凍肉？

有邊間推薦？唔係講緊淘寶

點解要上網買

送埋貨方便

樓主平時唔出街？

出街但住禁區 有幾個雪櫃 一次買得多

上網買野都要比人串
連登仔真係難服侍

有 海鮮刺身凍肉
寶達

質素如何, 買過D乜, 有咩評價

海寶。WhatsApp落單